陳芷菁扮雞陪你倒數

2018大家快樂！

推到2018

田蕊妮點解要唱歌

好難聽

真係笑左

田蕊妮唱乜歌

政府出咁多錢都唔認真請番個歌手

巴斯光年+雞

Tvb抬舉視后ma

拍定手先